依個港大醫生咁靚女既

0:33
14年畢左業，嘩痴線有冇人識佢

0:34

又見証廢港男，普通樣都吹奏

醫生黎講就算靚既。。。

系😧

普通臭雞樣

佢條仔求左婚 ？

吾能系掛😰

吊梨刀肺時😵

色吾色打字牙傻系😴